英國工黨影子外相：香港法律制度內的英國法官該辭職

講左咁耐都未做，都係想奶人仔姐，送個支那籍比佢地，取消佢地英籍啦